Virtual Youtubers討論區（459）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

Vtube/切片及整合

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

3月11日會有現場+線上同時Live舉行

新歌

シルシ

張拖華咁撚正既

好似好耐冇聽過座長咁認真唱

咁多慢歌
同平時既牙座歌回差好遠

依首係咪慢咗好多？想唱死人咩

座長live 係會跌watt

今日座長清純化

見到人唱シルシ我好開心
シルシ>>>>>>>>>>>>>>>炎\紅

揀啲咁難唱嘅歌

holo清楚代表

好似唔夠氣咁

平時佢唱到架

似係太用力

上到

見到座長就覺得好辛苦 咁難唱 個伴奏又咁難

係咪跳完火圈好攰

依首幫LiSA正名

張拖華又係乜水嚟
Towa Cheung

Nene

希望大家見到咁努力嘅女仔可以幫手sub 最好做埋座員

呢首好難唱

聽落似係唱到 但係唔穩定

哭腔定係唔夠氣

聽到想喊

上到去 好有感情

第三條真係好笑

Lm TMT

做左座員

生日流流蔡耀昌

そら

0/10

0:20個傻笑可愛過後面Wink Chuu and Punch

好正

滔華真心正

Sorry
我係真心以為比較緊條片
我收番我講過既野

生日搞到好似好傷感咁

希望座長唔好覺得自己做得唔好自責 好驚佢亂諗

座長唱完

奇怪你用個條片比姐

很正

5期

五期生

一家大細

犬山出現最後機會

可以聽下 記得戴耳機校大聲咁聽

TMT天使 ?
成日覺得佢把聲好沙，似煙酒過多果隻拆聲

因為我少聽歌回
同埋rushia首歌 係個D hololive top 72 songs 個D黎
所以直覺以為比較緊條片

五期生之絆

又念力

5期生之絆係咪最強

ケリン

又YAGOO

rgb yagoo

又撚YAGOO

好環保

真.cover

Yagoo

仲要識著rgb燈

望一望你個名
再望下你個句真係得啖笑

ケリン都黎左

海之戀？

隱藏人物

咩嚟

黑色

陣間去donki

係

我見到就諗起族長

好似係

上星期行過見到同你一樣反應 睇黎大家都中晒毒

nene係medium rare

海之戀喇
但以間其實一般

發達大計 有冇人開間haachama 專整Haachama cooking出現過嘅料理

你肯定係發達？

台灣一直有餐廳整

食個名

nene其實真係有少少似叮噹

珍

絕壁

Yagoo Cover唔到啦

有無人知道 風紙七鳴 呢個 vtuber ??
求介紹下佢有咩特別

呢排聽 suichopath 唱歌時成日彈佢廣告出嚟， 係........搶客?

見佢唱緊少女レイ轉返過嚟聽
真係唱得好好聽

Bartender 調酒

痴咗線既加美尢

應該可以發到達

不過業務核心內容係幫人自殺咁解

合法安樂死

邪教咁

入去食草食蘿蔔㗎咋

直筆

冇限量嘅直筆？

最右明明係猩猩....

係都係有 cutting board 嘅猩猩

有直筆

直筆 feel到一陣屍橫遍野了

有冇限 又想簽死人

見到直筆 但係唔見寫限量 座長咁勇？！

見到直筆我就諗起自己搶Shion個次
PTSD黎

比錢就落得架啦 有咩問題

搞掂

友人H轉生
我有無聽錯

無，想睇下有無人識佢有咩特色啫。

賣得廣告我 assume 佢都係企業勢

已經買得啦
見冇限量 等埋聽日先

依家唱緊初めて恋が終わる時仲神

已買

座長終於發現超時

LM

冇寫限量直筆
我好似見到第二個耐狗

佢係咪諗住自己fans唔算好多所以唔限量

心心個台咁正常嘅

金斧頭仲未講一陣個live做乜

天生既(好似係)

座長其實本土海外都唔少fans

TKB去左邊

又開會，阻住牙狗開台

低估咗自己或者真係想盡力報答fans

WAIT WHAT

出道無耐係要搏D架啦

booth有無購買教學第1次用

其實齋簽真係還好
起碼唔洗諗到仆街

咁都比你估中係煙酒

完全癲左

返老還童

booth買一係buyee一係搵集運
或者等聽日geekjack

座長

船長第一個突mel

有羊

人體鍊成

mel 突待 牙船第一個

親筆簽都夠仆得街架啦
你唔係未見過狗仲未簽完架啦

鋼鍊

5期生齊人

紙板

CLS

已經癲左

NENE 3D

座長仲有last song

竟然係動物朋友

諗諗下都符合

依家係咪最後一次機會見呢個樣既nene

竟然唔係blue clapper
係唱動物朋友

5期生首次齊人3D live

好得意

好彩呀邊個巴打唔係度

齊人

你信唔信下一隻就係

今晚會限

邊度齊呀

小器簿

應該係後者
holo所有V都會想盡力報答fans
一直會諗點樣先令fans開心
然後盡力去做

研究下先等埋聽日nene先一次過搞

nene

MATA NENE

最尾都提一提nene

支支

大概繼續玩 Mario cart 練習吃金幣練被 youtube 繼續拔除盈利下去。

平板也能玩到被 ban 台果然係 psychopath

唔洗抄野啦，恭喜晒

好擔心Nene件新衫仲衰過依家
近排佢有返起色

Mel唔係過左40萬了嗎？
依家搞返30萬紀念？

竟然係劍蘿

劍蘿

但簽死座長

明明差個粉毛

至少佢自己鍾意件新衫 自己有份設計都衰就冇計

自己設計都衰先似nene喎

望完佢D thumbnail 設計
我真係有D擔心

第一次聽劍蘿把聲

座長完左船長先開台

座長一完就會限

冇留心聽,不過要轉應該唔使等到而家啦

殻-KARA- #04「夜を纏う」【オリジナルMV】

くいしんぼハッカー - Neko Hacker / covered by 拠鳥きまゆ

出道頭幾日啲thumbnail真係...

Nene舊衫最後ge live會限

アーニャ

比486話過老土

葵新碟jacket

都幾難衰得過船長果件

10k

有生之年仲見到10K同接

你應該睇Kanata啲thumbnail
睇耐左就會有耐性

11k

牙船果件除咗包太實有咩唔好

岩岩ケリン諗住搵える玩Apex
之後再話佢個Fd友人H近期會轉生
聽住先，反正真係出都好易認到

邊個嚟?

咁樣wor
你確定?

明明全部都好有特色 好靚喎

係咪講緊除左外套 我都覺得有外套好睇啲
但係都唔係好差姐

Izumi

煙酒味滔華

衰個頭平陰

鯊魚終於停,週增得返5萬
但聽日唱歌

船長原來果件太勁

新皮

NeneQ囉

新皮都好正 好女仔 唱歌都好好聽

座長得番聽日搞每月一次既歌回

組長

今個月又3D debut又生日
今日之後仲要簽名

Reine

ID 2期黎左2個

reply 錯

ID2真係好比面 好識做

Kanata早期啲thumbnail睇耐左有耐性

nene個會限成25個hater

reply 錯左
想講mel 黎左兩個ID 2期

星街壞左

特登入會負皮

我覺得都OK啦 最多咪似中學雞D powerpoint
nene 個隻比較似小學生功課

清楚系偶像

iq 3.14係咁上下

開波

咁pp天使真係整ppt嘅

船長隻GAME整左個YAGOO係到
會唔會同其他人結婚

ame

Ame

ame係咪第一次突jp？！

9半星川menber限

華生

Ame其實識聽幾多日文

Ame真係好比面

google翻譯

EN 第一次現場凸？

搞乜野JP仲少過其他人

ame冇訓定點....果邊最遲都係得7點半

又雞同鴨講

場面又開始尷尬

笑出聲

this

垃圾驚

Kanata早期啲font同background真係好土

google溝通大法

又出限角真係逼死人
RUSHIA

佢個fd正身打機個AC把聲幾唔同下

board meeting

你呢隻雞好心就去凸啦,仲係到草
再咁落去反雞反到隻雞反肚

星詠み已死
變番こめとも

佢好似西岸，而家凌晨四點幾

座長係公司玩完3d 即突

唔好凸，咪污染個畫面

扮有SC 好撚仆街

おや！？ 星詠みのようすが。。。

尋日已經係咁

應該係今日告知
stream完就由こめとも變成星読み

座長真係好女仔 3D生日完就去突mel

Ame 學日文條路好漫長 , 今朝先話要認真計劃下點自學先有效率

原來劍蘿係開台前都去突咗先
依家同緊ina collab

要跟下阿雞學

人地咁有心讓位

雞同劍蘿都得,講方便都係隻雞

壞左既星街

諗起都覺得ID 2期生好癲
真係3個都可以用日文溝通

Ame 話牙雞好忙同埋又唔係真係教日文 , 唔會煩佢

有D似之前會長唔俾live 個段時間

呢條友係鳩鳩地

阿梅好女仔黎架

外人學日文係咪得中文做母語既地方會最上手？

假到

估唔到有人未block 岸久仔

我覺得真係

放定先

中文係指國語定廣東話先

好多都係男人黎

差阿喪就齊ID 2期

都唔係 有時識漢字仲大問題
同一個漢字, 日文同中文講緊兩樣野

除非佢有事唔得閒 如果唔係一定會突

Rim World Lamy戰力好似勁過SSR

識寫個字已經差好遠
就算有啲唔同都睇得出個型

牙喪：漢字漢字漢字漢字漢字

諗起Kanata之前直接將自己ac pw俾會長直播
真係無敵男朋友黎，直接將Youtuber嘅生命交出去

韓國人學日文最易，跟手先係中文

牙喪

黎咗了

兩者都有，Twitter成日見啲支支用日本扮日本人講嘢

ID 2 期到齊

ID2期生齊人

好似係文法都係SOV?

反而本社得1個

呀喪唔係開台同人傾計即刻收斂咗十倍

ID2期齊人

唔係2個咩

收斂左唔知點解有陣老尷味

果日同死神打機嘈到呢

其實2m到今日，啱啱好一日10k

啊水救左會長

係，睇錯

呀喪

37万人記念枠！

水

可以完全無話題咁

佢哋啲粗口

Hololive Idol Project

洗對波先

洗面奶
如果有老師把聲

連V第一屆慈善賭王大賽
想玩入

好女仔nia 自彈自唱

btw
AZKi delay 20~30mins

一萬人等緊星街初配信
超大型新人

有冇人睇緊石油王信長之野望

初見仲 星待て
唔識do

越底邊就越多社外嘅人突

link?

初見です

佢入左好多2434嘅人入去

依個新人第一次配信就遲到 要炎上了

仲準備緊
新人太緊張

第一次遲到唔係基本咖咩

今晚學校要落成了

奏みみ『ごろごろ - GROW GROW』／Official Music Video

問題係jp咁多人得2個

鬼叫係初配信
冇計

船長係鐵膽
好似大部份凸待都有佢

不過d人都算突得快 一個收線就第二個打黎

2130

我好睇好佢發展

終於要完成埋內裝

凸待第一人

創造pk

17K人睇board meeting

Mel識好多箱外

開始

星街

音樂

新人開台

佢真田開局，琴日見到委員長木下秀吉開局打人打到捕獲9人

劍蘿個台成日大嗌

社外多人突過本社

打中文既？
咩v黎

呢行開始有人呃食?

mute

好新人
玩mute

真係用翻自己整個l2d

真係用舊skin

第一次見星街用舊皮

???????

笑到仆街
扮mute

仲要扮MUTE

把聲

臨訓先開始播

一開始就mute
之後把聲chock到

神回確定

呀星呢把閪聲 好想窩佢2槌

呢個真

cover個投票完未？依個先係真清楚

底邊要靠collab吸其他箱嘅fans

レモンパイ - マカロニえんぴつ / Covered by 理芽 / RIM 【歌ってみた】

怪物 ／ YOASOBI （Covered by 富士葵 ／ Aoi Fuji）【歌ってみた】

初期把聲係咁

今日もかわいい！！！

權田原BB

新人星街好正

35要玩BB任了

gchi

我準備好cap圖

星街仲要玩自我介紹

SPACE 00期

台v掛

2萬人

大叔35:wooooo

35 ->

點解係00
去問Yagoo

BB任

呼吸大法

痴線35

兩萬二人睇初配信

有冇人問興趣係咪正太控

除咗海豹，呢條 Nene 片都好正
我 Loop 咗好多次停唔到

歐敗歐敗

估唔到座長o岩o岩完3d都突過去

成個大叔流口水咁

胸圍170

上圍170

170/55/55?
SUS

170

170 55 75？！

今日啲歌咁新既

wtm突mel

笑到拍枱

肯定係70/55/75
仲係咁話自己清楚

唔得 呢個真係好好笑
上面有人問 點解岩岩會長 夠薑讀sc個時唔會限
然後有人答 可能有 親美派 注資 cover
所以會長就有後台硬碰硬
之後就有上面兩張圖
笑到我仆街

胸圍大過身高

B170 清楚新人IDOL

身高八尺，胸圍又係八尺

全部都清楚

見到170再望下35台個BB任
好似又講得通

胸回欺詐

係咁講清楚
唔知點解覺得好恐怖
Ollie前輩

Oilie

清楚 清楚 清楚

擅長戰爭
笑死

戰爭

身高160cm
上圍170

Miko唔識爆氣

但我想講，佢舊皮其實都唔差

船長都話nene件新衫好
放心d

頭先話要唱うっせぇわ

呢個人設可以吐槽嘅點多到

擅長戰爭
仲有想要名譽同對英文苦手

Ollie你係想死幾多次...

痴線過機甲丸

支離破碎

初配信72萬
世二紀錄

不嬲靚
有種少女feel
而家個皮成熟好多

琴晚皇上喊真係好正 得閒就要聽下

星街人設係自己整
之後chatroom讚佢
佢依家叫人問卷填佢係清楚

個字似恐嚇多D

大家識做啦

所以真係脫胎換骨

後台硬
好耐之前已經9up會長有cover股份，係股東之一，可以控制cover做野
仲有，皇上都係股東之一

PTR 夜

血字咩

有靈壓

星読み
唔係こめとも

Cls

SimpIA, ok

已經果斷投祭

真係CIA個CIA
中情局個CIA

こめとも又要重生了

清楚呀嘛 清楚呀
寫唔寫呀
唔寫就擰甩你個頭

把聲好高音

巴打你頭上面有個危字

唔通一陣老師會打過去

好靚

人設l2d背景都係自己做

CIA 都出埋 點夠玩

29K同接超巨型新人

會長都扮唔返初期把聲

☄️變左武器

logo揀
小刀，斧頭，槍

唔係炸雞咩

真係專登出post之後打過去

好危險嘅logo

皇上一向都係影子營運

GTA 會用到的工具

Ikea肉丸

等睇啲人之後用斧頭，唔用☄️

佢地大部分人其實係唔係虛空SPAM
開兩分鐘slow mode都唔見有乜SPAM咪唔開會限囉
有幾難明呀

初配信29k喺木口算底邊

要日文差先有初期把聲

収益化祈願配信
待望配信

收益化祈願配信
收益化待望配信

老師張相個位

你估中左

門口有斧頭劈門聲

重點

收益化呀YOUTUBE

收益化祈願配信
收益化待望配信
收益化紀念配信

拜金到

又癲一個

收益化怨念

記念配信
因為鍾意唱歌所以會有歌回

連住3個配信祈願
癲左

卡比

Team YouTube 做野啦

得佢自己用到會員emoji

過激な配信

過激

無錢抽唔到卡

剝奪

創作力量和幻想 會嚇你一跳

見到船長嗰邊個miko係舊衫 平時喺出面啲活動嘅宣傳都係用舊衫
點解好似好少用新樣出去見人

會係咩

條友痴左線喇

又搞初配信
無限loop

GTA

無限ループって怖くね？

娘子 同牛魔王出嚟睇耶穌

舊屋出左問題

唔知心心會唔會都有日可以回歸初心

痴撚線

正太控

星街癲咗

劍蘿 ina卡關卡到痴線

佢真係癲左，唔係扮架

31k 同接好癲

屌你

old news

幾時正常過

30K同接
超大型新人

播歌草w

出道有原創歌

初配信original song
播comet
唔自己唱

YT總部小心啲

星街: 俾番D錢錢我牙

初配信就有歌
comet

Comet

仲播埋歌，真係做足全套

岩啊 但佢地D邏輯唔係好似我地D正常人咁

佢地係真心覺得自己不得了
一車就打到會長 精神又失常 身體又有問題 又飲酒又啪藥
會限 係班支仔證明自己既重要因素黎
所以當 會長 一有唔合乎 自己諗法既動作出現
就會有好多 不可思議既答案 出左黎

邊位巴打咁快手轉左CIA去K島

仲播一半

舊皮

畫同剪片都係自己整
因為唔夠錢

草

azki仲係未開到直播？

打到脫髮

叫大家一陣去聽
之後話好似搞錯左所以先投稿左

點解mel都有支車

發生咩事

同期

生原巴係邊位

chok番以前把聲

介紹holo space嘅同期

hololive space

專車底邊

落雷?

space客群係字宙人

自己畫
然後星街笑場

又玩雙關
土星同木星

仲以為係天音donata同CocoCaine

星街痴撚左

呢塊皮仲係隻眼打唔開

救命

延期

火雞終於凸

突然完左

火雞突mel
en咁比面

開始唱歌

火雞打左俾mel
就係冇en show會長

オチは

跟風突人

忍痛mute咗

突又屌唔突又屌

有的好奇想睇，mel同en/id collab多啲係未會升得起

Huke nene都紅sc

唔係peko mama

頭先nene講到火雞幫左佢好多
唔反雞了

係又反唔係又反

校定鬧鐘起身

失望 唔係兔媽

假反雞黨

改左期了

雞邀mel去holotalk,如果拉埋ame做三方會談就真係正

其實有幾多個真係反

睇完鯊魚睇會長

會長今日咁早就開待機

又話唔開?

有留言？

自膠，睇錯

我照反

應該將icon換埋

可唔可以講下點幫

火雞獨自承受哂全holo hater 火力
黑暗英雄
She is not the hero we deserved but the hero we needed

名個粒彗星換左藍色

戰爭開始未

火雞話過佢好中意nene

手制冇電

笑死

自己入nene會聽

一定係火雞拉緊人進軍B站

佢KY我個推
反到佢上天花板呀

冇目的嘅唔叫耐久

又流動藥房
不過印象中好似飯盒抵買D

cl

應該係衛門嚟

船長好似爆箱

應該打擊好大
仲未改description

35 chat room有車？

係

個待機description仲未刪polka

miko台好lag

日南

我度見唔到

今日初配信嘅新人V

35做乜係咁重開game?

是

超巨型新人Vtuber

獅白會限睇少女與戰車

玩真島篇要係title揀

屌，今年無得去大洗

Unravel Two 睇落幾難下

其實阿火同星街把聲有少少似
可以對比埋星街初配信
似係星街地音

都係cutting board

殻-KARA- #04「夜を纏う」【オリジナルMV】

アングレイデイズ/ツキミ covered by黒音よみ 【歌ってみた】：スマホビュー オリジナルMV

Watameうっせぇわ幾好聽

突然覺得呢排好似咁多人唱嗰首胡些華

回顧下新人既第一個線下event

Watame講緊忘年會俾上司叫佢去唱歌跳舞

兔有講咩企劃咩

冇講 佢哋傳心 借啲意屌cover

傳心

35係咪未試過QTE係成功

唔知係咪佢地兩個用少左某幾招gimmick幫手
但隻game真係幾難下ina玩到好似湊女咁

35打easy好似打到hard咁

而隻幾乎全Game最難

實況情報中心

呢排越黎越鐘意我船

35一係口口口+O 出投技
一係就三角完唔出埋個下三角終結技

小千仲打緊APEX 呢幾日差唔多日日都6個鐘以上

好癲

而家9個鐘啱啱食咗雞

單排上大師無乜人做到的

35唔識睇地圖.....

無認真睇教學

>_<

公主ASMR開始啦

kanata都有提

就喺今日kamito單排上咗大師

kamito第2345季單排上過頂獵

要轉型了

牙狗今晚特別嘈

終於要玩game了

加埋換skin之後希望升返上去

講咁耐 終於一齊玩MC

Kanata呢個樣好得意

單排頂獵

Apex 廢人

等睇日出>_<

弱智狗

要人

屌你一撚樣

個個位有咩咁好笑

你講緊段片有咩好笑定隻狗去到嗰個位有咩好笑

之後就變得越嚟越唔清楚

日出 (現實) >_<

狗去到嗰個位

整片嗰個都痴線啦 咁都記得隻野叫聲

你點呀, 仲有14個鐘你而家要人

Creeper從天而降
炸爆左Kanata間屋
四期生嘅詛咒

個位有個窿位可以入 窿位有金幣 但係佢踩咗個制 金幣會變成實體格 封死咗條路

比你選你要巫女之詛咒定4期之詛咒

牙莓唱到就嚟完把聲都無乜走樣
好撚勁

冇啦啦點解會有隻野跌落嚟

Creeper~
Oh Yeah~

桐生跪了！
個偽桐生俾35打到跪咗

天選之人

呢度就真係要人
朝早開完夜晚又開 好勤力

creeper召喚師

翼好似都冇埋

Roboco

連v竟然有rbc推

伝書鳩

已經聽左10個鐘把聲都係一樣
好似仲冇乜點休息過

真係鐵喉嚨...佢經常都耐久歌回

點解個樣好似洗左腦咁

傳心師, 今次我信阿

holotools無呢個枠

Rbc 推

近排holo server CREEPER受害者特別多

Weak

本人緊係快過holotools

Kanata 成個chat 都spam同446合作整學生餐

公主既asmr真係笑話黎繼續睇船長

公主Anti
係唔係啲Anti都鍾意改推做名 好似啲湊Aqua（聖女咁

想幫公主巴寫個慘字

佢D笑點係好奇怪, 又好多謎之行動
個CHAT成日都問號生草

好想time leap 去3個月前叫自己唔好力千

rbc今日咁勤力

無記錯roboco不嬲都係最勤力個幾個黎

唔關an唔anti事入去聽, 一聽就係到玩個咪, 根住望下chatroom嘆左口氣就熄左佢stream繼續睇船長玩rimworld了(雖然隻驚都幾悶下)

公主比緊試煉你 唔好放棄

深夜雜談

係時候轉推

我現在只想看星之彼方搞姬啊

終於唱完

船長慘叫

水龍海賊團

你就行遠少少啦= =放棄公主

希望之後可以多啲同其他成員collab
拉返近同其他人嘅關係

發覺molly online ban左香港ip

天使間舊屋幾時炸㗎?

大家咁話
睇你仲可以堅持幾耐

聽日5點

🤡.jpg

配信外

ina同劍蘿爆左機啦

至少我d 公主既生日goods 一周年goods未到齊之前都唔會真係棄推只係由次次準時追曬所有stream呢個頻率降低咁解

個學校漏水

仲要讀SC, 真係無陰公

走後門入學

羊唱緊wowaka嘅rolling girl

講spy gorilla嘅
10個裡面7個都唔係會員
幾次還ok每次講就好煩

劍蘿好似好鍾意同ina玩

moona有fans作曲比佢

咁即係推多幾個月就轉推啦

好西利

唔知係劍蘿專登定係點
見佢好似仲未有片頭同片尾,次次開場同完場都剩係播音樂show個時間表出黎

羊既歌回幫大忙了

老實講，都幾有可能次次對佢有d希望就即刻整幾下莫名其妙既move, 好難全肯定

ina係正常時間既直播劍蘿都好似追
希望ina幫佢整返片頭片尾啦

有咩問題show時間表又冇爆人3D

又抽

わため嗰度多咗咁多嘢嘅

提供眼鏡

35

35唔知係劇情黎

講到咁直

對付呢啲低手都要用無雙牌
我都係之後帶住遙行街先用

雖然我冇跟哂全程
但睇落劍蘿同ina玩超開心,頭先完場仲講話下次再玩

Ys
我夾完果日就ban左

浪費咗隻無雙牌

好勁

みみ 吊燈區同冰區之間無限loop

moona岩先聽到喊

水龍敬唱歌係好好聽

35係咪唔識打麻雀

好明顯
挑戰緊35p既極限

見到小天使個CHATROOM咁多白字好唔C服

搵人開新

Po bar竟然唔開?

世界末日啦

燈乜鳩?
chatroom 35p教佢打㗎

即刻食返一舖俾你睇

Virtual Youtubers討論區（460）

明明小天使都係邪教但都咁多白

雖然唔知咩事但都開咗先

船玩左好耐

就黎4個鐘

單吊

歴代校長

買左隻新耳筒 第一次用入耳式耳筒聽ASMR

所以Kanata配信外lost左
鑽裝
Gorilla Touch
翼
屋企
箱
整potion嘅台

真係好有愛

sc前15
打死都有2000人睇
同桐生會一樣打死都唔走
心理承受能力又大

求先邊個話35唔識打牌
燈到佢而家係咁贏

海底撈月

佢係唔識
35p出盡奶力幫手

0dislike

仲有enchant嘅嘢全lost
依家冇得整silk touch

你一講完就出銃

係連登仔發功

會長出現

Coco Ch. 桐生ココ
字牌を極めるんです

會長忍唔住出聲

Coco Ch. 桐生ココ
大三元おじ死亡

35叫會長幫手

會長假假地都係叫打到第一嘅女人

會長應該都嘔緊血

會長睇到嘔血未?

知唔知大概係邊個時間？完咗之後想搵返嚟聽

明明會長都算新手
見到35呢種應該幾嘔血

Coco Ch. 桐生ココ
すばらしいです！！！！

割禾青梗係叻叻

船長真的很喜歡這遊戲就快玩到5粒鐘了

好痴線
佢唱得好好聽呢下真係好嘢

又好聽又好笑
feel到好有愛

發現船長rimworld shion唔係專用skin估唔到仲未和好

好黃

rbc個設備
俾chatroom話係akukin嘅強化版

拉打

邊有人ons 完周圍唱

lamy飲酒飲到停唔到解釋一致

隻game好正
拉米酒精中毒完繼續飲

應該未做好skin姐，BTW,終於見到lamy起身，就即刻飲酒

等船長放mod我都即刻重玩

咁船長個case係比人ons完肉體被玩弄完

聽おかゆ聽咗成晚

AKUKIN果個冇manual根本唔識用
介面太垃圾

船長下了禁酒令了我要去lamy chatroom告狀了

我見船長玩得好似幾開心買左黎玩, 然後唔識玩最後刪左

我未夾呀

搵代購

好多game 都係睇就好玩

3:47:15 開始聽歌
3:50:50 哽咽

唔係舊年已經唔送香港台灣咩

最衰係玩超過兩小時, 錢也退不到了

自己玩就會玩到唔知時間，不過無玩既觀眾就容易睇到悶，始終無太多視覺衝擊。真係要船長黎d雜談王先可以用黎直播

11月已經bam左

你個名好似越黎越長

長度無變, 只係變得更有內涵

Same

前排好似唔洗vpn
宜家要開

啱啱先從悲傷情緒調節返
PEKORA咁快就挑戰獨輪車

一路講野一路進化

啱啱夾左

5期生夾完 之後一日唔駛 我果日夾
之後就要vpn

你而家行宝清路線？

wtm唱完歌開始通宵sc時間

巧正牙

怪就怪船長黎個好女人太有魅力，罪孽深重

ban ip唔係直情冇得玩咩？

幾時加埋fandead

終於完

近排好似算冇咁過份
未至於日日六點半先收台

「單推」

原來用入耳式聽ASMR正好多

暫時都係4點幾都收台

講真有D唔慣

射未

牙羊開吃了